被遺忘的鰂魚涌地鐵站出口

鰂魚涌地鐵除左A,B出口個大堂，其實仲有一個C出口
雖然C出問比較唔顯眼，但都方便㗎
C出口一出，向左可以去健康村或者上寶馬山，直行對面係海逸酒店北角警署，向右模範村
可惜C出口要由閘內行去同A,B出口冇連接，行錯左就行唔返去要兜大圈